想問下邊度仲可以down 到windows 7 home premium iso

利申: 有正版key

屋企仲有專業版隻碟+key
你係咪要？

淨係要可以喺網上download 到既

win7 pro 或者 ultimate iso 都得，裝嗰陣揀返 home premium就得。

MSND I TELL YOU